{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho625450/jeju-lijoteu-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698401436808&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337943&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=74380&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202148408&selectedRatePlan=211018099&expediaPropertyId=16106900&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주리조트"
    },
    "text": "済州リゾート\\n\n大韓民国 済州特別自治道 済州市涯月邑 カムンドンサン4ギル11\\n\n済州リゾートからは車で15分以内の距離に東門市場もあります。 テラスや庭園のような便益施設とサービスが提供され、コンドミニアムには冷蔵庫や電子レンジも設けられていて便利さが増します。 チェックインの開始時間は午後3時で、終了時間は午後11時です。 チェックアウト時間は午前11時です。 旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には、新型コロナウイルス感染症のワクチン接種完了記録を提出する必要があり、満19歳以上のお客様に要求されます。 フロントデスクは毎日7時から深夜0時まで運営され、通常のチェックイン時間外に到着する場合、チェックイン指針とキー受領情報がEメールで送信されます。 到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 出発72時間前には宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けなければならず、11時以降に到着予定であれば宿泊施設に連絡しなければなりません。 付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付き身分証明書も必要になる場合があります。 チェックイン可能な年齢は満19歳からで、最大2人の子供(満4歳以下)は両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットの同伴は不可能で、無料WiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州リゾートはどこにありますか？",
            "answer": "済州リゾートは大韓民国 済州特別自治道 済州市涯月邑 カムンドンサン4ギル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートから東門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州リゾートからは車で15分以内の距離に東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートにはどのような便益施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "済州リゾートではテラスや庭園のような便益施設とサービスが提供されています。また、コンドミニアムには冷蔵庫や電子レンジも設けられています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州リゾートのチェックインの開始時間は午後3時で、終了時間は午後11時です。チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートのチェックインに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "済州リゾートのチェックインには新型コロナウイルス関連の制限事項があります。チェックインの際には新型コロナウイルス感染症のワクチン接種完了記録を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートのフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "済州リゾートのフロントデスクは毎日7時から深夜0時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートのチェックイン時間外に到着する場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "済州リゾートのチェックイン時間外に到着する場合、チェックイン指針とキー受領情報がEメールで送信されます。また、到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートでの宿泊予約時に連絡しなければならないことはありますか？",
            "answer": "済州リゾートでの宿泊予約時には出発72時間前には宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けなければなりません。また、11時以降に到着予定であれば宿泊施設に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートでの宿泊には何か追加の費用がかかりますか？",
            "answer": "済州リゾートでの宿泊には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付き身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "済州リゾートでの宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "済州リゾートでの宿泊は満19歳から可能です。また、最大2人の子供(満4歳以下)は両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 676
    }
}